有冇人覺得歐聯英超球隊應該要有多幾個位？

我覺得英超起碼比7個位
又大競爭又多球星又多人睇又最大商機
其他d三流聯賽d班霸搵我三舅父教都拎冠
其實果d2-19弟應該連我地富咸都唔夠打
根本無咩好睇

保守估計未來5年歐聯冠軍都係英超球隊

波圖呢啲濕鳩隊年年上去柒

咪係
除左做兵工廠對波都無乜用

叫西維爾咪鬼霸住個位啦

基本上個個球星都想黎英超踢波

皇馬主席咁肉酸 係人見到都走

靚仔球星既牙朗同占士都已經遠走

西維爾年年都轉線贏歐霸

明志決定
西甲d人工又少 d波又悶
我表弟都唔踢

咁聯賽盃咪算

建議樓主睇足總盃

都要比其他聯賽既班霸入黎陪下跑

踢走英冠以下

想識三舅父

我覺得17個位會好d
上季護級嘅維拉今季都7-2皇者猁
皇巴拜都做唔到